當侵話Chinese Virus 兒登仔在說 留學生自私撚帶病回港

支那武漢回港新移民 深圳支新港人回港產子成為最終贏家

樓豬個腦淨係同時處理到一樣嘢